{
  "id": "flashcard-english-5-unit-8",
  "title": "Tiếng Anh Lớp 5 - Unit 8",
  "subject": "english",
  "tags": [
    "english-5",
    "unit8",
    "vocab"
  ],
  "description": "Từ vựng Unit 8: In our classroom",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "map",
      "answer": "bản đồ",
      "speak": "map"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "board",
      "answer": "bảng",
      "speak": "board"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "pencil",
      "answer": "bút chì",
      "speak": "pencil"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "book",
      "answer": "sách",
      "speak": "book"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "eraser",
      "answer": "cục tẩy",
      "speak": "eraser"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "desk",
      "answer": "bàn làm việc",
      "speak": "desk"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "picture",
      "answer": "bức tranh",
      "speak": "picture"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "window",
      "answer": "cửa sổ",
      "speak": "window"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "pen",
      "answer": "bút mực",
      "speak": "pen"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "clock",
      "answer": "đồng hồ",
      "speak": "clock"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "notebook",
      "answer": "sổ tay, vở ghi chép",
      "speak": "notebook"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "pencil sharpener",
      "answer": "đồ gọt bút chì",
      "speak": "pencil sharpener"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "bookcase",
      "answer": "giá sách",
      "speak": "bookcase"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "chair",
      "answer": "ghế",
      "speak": "chair"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "crayon",
      "answer": "bút sáp màu",
      "speak": "crayon"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "glue stick",
      "answer": "keo dán dạng thỏi",
      "speak": "glue stick"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "set square",
      "answer": "thước ê ke",
      "speak": "set square"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "school bag",
      "answer": "cặp sách",
      "speak": "school bag"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "story book",
      "answer": "sách truyện",
      "speak": "story book"
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "tidy",
      "answer": "gọn gàng",
      "speak": "tidy"
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "beside",
      "answer": "bên cạnh",
      "speak": "beside"
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "under",
      "answer": "dưới",
      "speak": "under"
    },
    {
      "id": 23,
      "question": "above",
      "answer": "phía trên",
      "speak": "above"
    },
    {
      "id": 24,
      "question": "in front of",
      "answer": "phía trước",
      "speak": "in front of"
    }
  ]
}